［突發］奧海城開始多人 (多圖)

咩位，咩事

咩事

有咩搞？

入黎睇下 以社會認同理論應用於對抗運動